<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandf7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cninkkvvur/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dfvcjfbtpd/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellvng/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Despinadf4/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/djxwmwhpws/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>唐诗</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/daniellahfez/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dpujccgmeojl/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/21/n724540.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】 崔颢《行经华阴》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/21/n724540.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/12/1405230904162483-150x120.jpg" align ="left"></a>第五句用一个“枕”字把黄河、华山人格化了，再用一个双关的 “险”字，不但有“河山、秦关壮美险要”的字面内涵，而且隐含“北上京都求名逐利之仕途充满风险”之意；第六句除了字面意义外，“平”字双关，托出“西去事神的大路是平坦的”这一层含义。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月24日 7:17 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/6/26/n580044.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】韦应物《秋夜寄丘二十二员外》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/6/26/n580044.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/10/bb6d0f04d3a523eb388408d916069d84-150x120.jpg" align ="left"></a>王维之自然，李白之高妙，韦应物之古淡，是唐诗五言绝句中的三大顶峰，诗论家称其“并入化境”。此诗正是作者古雅闲淡的风格美的具体体现。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月10日 8:26 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/10/9/n1080269.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】寒山《家住绿岩下》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/10/9/n1080269.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/10/getCollectionImage-8-150x120.jpg" align ="left"></a>家住绿岩下，远离尘嚣，不受俗人烦扰。没有人造访，庭前杂草丛生又有何妨？新生的藤蔓缠绕着树枝和崖壁缓缓的爬下来，将生命的信息悄悄涂抹在自然的画面上。千年古岩，冲天而起，在风雨的侵蚀中始终保持着凌人的气势。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月3日 7:50 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/2/13/n811152.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】王维《归嵩山作》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/2/13/n811152.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/02/9846b99b80b9e8b9e200343250d6d6bf-150x120.jpg" align ="left"></a>晚归的群鸟都知道倦飞而返，人也应当有个人生的归宿。这就是作者决心归隐、不再埋首尘世的理由。在那高远的嵩山下，作者一到那里，首先想到的就是要闭关修炼，与世隔绝、斩断世缘，其对修炼的向往和期盼跃然纸上。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年9月26日 12:11 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/11/n327101.md#1" target="_blank">【宋词欣赏】玉楼春．戏赋云山</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/6/11/n327101.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2010/07/1007020526512357-150x120.jpg" align ="left"></a>何人半夜推山去？四面浮云猜是汝。常时相对两三峰，走遍溪头无觅处。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年9月22日 12:02 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/10/31/n1103610.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】李白《梦游天姥吟留别》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/10/31/n1103610.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/10/0d50888632b3b305e1c7e78f1590d887-150x120.jpg" align ="left"></a>许多人把记梦的诗都归入游仙诗，使人产生一种错误印象，好像记梦的诗也是以一种假托的手法来表达作者不便直言的思想内涵。再说，许多人认为记梦的诗即使真的在记梦，那也同样是虚妄不真的，和假托手法的游仙诗没有本质区别。产生这种想法的根本原因是这些人不承认梦和现实或未来事件之间有确定的联系。其实，古今中外都一直有人能够根据梦来作出对未来事件的预测。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年9月18日 2:43 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/1/24/n790870.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】孟浩然《与诸子登岘首》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/1/24/n790870.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/01/getCollectionImage-150x120.jpg" align ="left"></a>可以告慰作者的是：你的诗歌也为你建立了一块丰碑！而且，它是建在炎黄子孙的心上，更经得起历史长河中泥沙的冲刷和搓磨！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年9月12日 6:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/5/29/n553424.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】李白《送友人入蜀》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/5/29/n553424.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2004/05/getCollectionImage-150x120.jpg" align ="left"></a>李白知道朋友是入川去追求功名富贵的，因而临别意味深长地告诫他：个人的官爵地位是命中的安排、早有定局，用不着去问像严君平那样的善于卜卦的人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年9月5日 12:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/7/23/n605618.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】孟浩然《秋登万山寄张五》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/7/23/n605618.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2004/07/getCollectionImage-1-150x120.jpg" align ="left"></a>你北面那山上的白云一片片，我安适的隐居生活使我欣喜。登上山头是想遥望你的住地，我的心正随着大雁向你飞去。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年8月29日 12:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/1/16/n782438.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】韦应物《幽居》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/1/16/n782438.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/01/1c7652c89f68f3087f73347f832cdcb3-150x120.jpg" align ="left"></a>贵贱虽异等，出门皆有营。独无外物牵，遂此幽居情。微雨夜来过，不知春草生。青山忽已曙，鸟雀绕舍鸣。时与道人偶，或随樵者行。自当安蹇劣，谁谓薄世荣。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年8月22日 3:31 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/10/26/n1097871.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】寄焦炼师</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/10/26/n1097871.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/10/getCollectionImage-5-150x120.jpg" align ="left"></a>焦炼师已经得道上百年，她独自一人每天就炼丹。居住在孤峰顶隔世悠远，每天见三花似伴着春天。白鹤在青翠山气中飞翔，黄精长在幽深的溪涧边。我才知客居尘世的俗人，哪里比得上隐者在山间。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年8月15日 6:06 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/10/18/n694155.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】春望</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/10/18/n694155.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2004/10/getCollectionImage-150x120.jpg" align ="left"></a>杜甫留下的诗作中，为后人推崇、传诵的有许多是感时伤乱的作品，特别是那些表现作者仁爱之心和真挚之情的名篇。仁爱与真情永远是产生优秀诗歌的源泉，也是历史用以造就圣贤和明哲的两大元素。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年8月8日 8:34 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/11/8/n1112089.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】使至塞上</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/11/8/n1112089.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/11/5f069087d05c1fad3d50c39dc66e8252-150x120.jpg" align ="left"></a>河西节度副大使崔希逸战胜吐蕃，唐玄宗命王维出塞宣慰，并察访军情。这首诗就是他在去边塞的途中写的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年8月1日 9:16 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/12/7/n740462.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】晚泊浔阳望庐山</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/12/7/n740462.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2004/12/Huxisanxiaotu-150x120.jpg" align ="left"></a>此诗简淡自然、空灵无迹，颇有随笔的味道。而在随意挥写间，不但勾画了江山风景，而且抒发了倾慕高僧慧远、向往隐居胜地的隐逸情怀。后代诗人和诗评家们对此诗推崇备至，认为是“一片空灵”的“天籁”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年7月25日 7:47 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/9/7/n652311.md#1" target="_blank">响彻千古的骊歌──王维《送元二使安西》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/9/7/n652311.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/1f75a5c405840e47751a8f7f48952345-150x120.jpg" align ="left"></a>最带普遍性的送别，而又有深挚的惜别之情，因此成为响彻千古的骊歌。此诗的巨大成功再一次说明了：一片真情远比万千艳词丽句更能耐受时间和人心的考验。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年7月18日 9:05 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/3/n10111848.md#1" target="_blank">神传汉字看人生运道(十四)李白得道</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/3/n10111848.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/07/1707080933032357-150x120.jpg" align ="left"></a>上篇说到集律诗大成的唐代，不论是否是七言诗，皆字数虽不多，但留传的许多诗作都很精练的记载了丰富奇妙的神传事迹。例如；赫赫名声的黄鹤楼，不独让唐朝崔颢留下传颂千古的《黄鹤楼》，诗仙李白也有《登敬亭山南望怀古，赠窦主簿》的诗作传世，不同的诗人虽然有着不同的写作风格，但都提及仙人踪迹。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年7月15日 7:43 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/1/31/n799365.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】望夫山，望夫石</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/1/31/n799365.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/1609110049302357-150x120.jpg" align ="left"></a>坚定不移，心如磐石；千年不变心，万难能忍受；孤独更显其坚贞，风雨更见其深情；“化为石”也“不回头”，至死不渝的期盼着！这些可以感动每一个人的纯朴、美好、高尚的节操，已经超越了思妇望夫这一具体事件。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年7月11日 8:22 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/4/6/n880373.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】过故人庄</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/4/6/n880373.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/04/4dac217d2f858ca8452cb3c5925783d0-150x120.jpg" align ="left"></a>此诗所说的事情，平淡无奇；此诗所用的词语，简单明易。按理人人都能作、都能写，何以单单让孟浩然成就了这首唐诗中的名篇？意其真正奥妙，无非一个“真”字。有了这个“真”的因素，就能生出灵气、入人心扉、摇动性灵！陶渊明的诗能让苏东坡崇拜得五体投地，也无非至真而已。从这一点来看，也就明白为什么这首诗越读越像渊明的诗了。此理真平易，奈何人不知！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年7月4日 9:53 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/6/10/n951309.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】夏日南亭怀辛大</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/6/10/n951309.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/06/0bc99dbed165c7778930590f8b155bc9-150x120.jpg" align ="left"></a>可是弹出的心声也要有人理解和欣赏啊，可惜此时身边却没有一个“知音”的好朋友！如果辛大在这里就好啦，他是能理解和欣赏我心之忧乐的。于是作者的心又掉入了对朋友的回忆、怀念和感概的意识流中。或许是情深意真、思之太切吧，作者竟在半夜的梦境中又继续梦想起朋友来了。听他的口气，他们似乎真的是在梦乡中见面了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年6月27日 9:47 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/4/6/n296675.md#1" target="_blank">站得高才看得远──《登鹳雀楼》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/4/6/n296675.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/1609110053382357-150x120.jpg" align ="left"></a>在现实生活中，人人都站着一个观察外部世界、体验内心世界的“高度”。自己的全部感情、生活以至整个世界的景象，都被这个“高度”所决定、所限制，但很少有人意识到并努力去提高它。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年6月20日 11:53 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/6/1/n940009.md#1" target="_blank">少年白居易成名作“离离原上草 一岁一枯荣”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/5/6/1/n940009.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/06/d991d81b8d346b2fe31ad034445fe2da-150x120.jpg" align ="left"></a> “野火烧不尽，春风吹又生”是本诗的精华和生命力之所在。它描写的是天赋生命的不屈不挠的捍卫生命权力的精神，是看似弱小、微不足道的生命携起手来，形成一片不可压制的美好前景的奉献精神。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年6月14日 1:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/3/18/n288213.md#1" target="_blank">【唐诗欣赏】序言</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/3/3/18/n288213.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2003/03/xun-yang-song-bie-tu3-150x120.jpg" align ="left"></a>唐代盛唐时期经济上的稳步发展，导致了文化的繁荣；国内各民族的融合，以及日趋频繁的国际文化交流，使得各阶层人民的生活变得丰富多彩；对各种思想和各民族文化的兼容并包，特别是儒释道三教并行的现实，使得当时人们的思想比较活泼、言行较为开放。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年6月4日 9:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/29/n10260041.md#1" target="_blank">乐舞文学赏析：唐诗?东山吟</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/29/n10260041.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/1803310137412357-150x120.jpg" align ="left"></a>自从谢安梦见白鸡而死，到今天已有三百年了，我在你的墓前为你洒酒，与你的英灵一同欢乐痛饮开怀。酒酣兴起时候，我自编了《青海波舞》为你而舞，跳着跳着秋风吹落了我头上的紫色帽子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年4月2日 8:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/16/n10223267.md#1" target="_blank">乐舞文学赏析：唐诗．幸武功庆善宫</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/16/n10223267.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/1711080630372357-150x120.jpg" align ="left"></a>《功成庆善乐》，又称《九功舞》。此舞为文舞，由六十四名儿童表演。舞者头戴进德冠，身穿紫色宽袖的袴褶服，黑发皮履，其动作安徐飘逸，闲静幽雅，象征着唐太宗文治天下的德行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年3月19日 5:04 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/8/n10201758.md#1" target="_blank">乐舞文学赏析：唐诗．帝京篇二首</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/8/n10201758.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/1607011340231456-150x120.jpg" align ="left"></a>入夜后在后宫里高兴地看着乐舞，舞蹈家们分成二列，是如此美丽动人。穿着美丽的衣服，她们跳着舞，此起彼落出入在这豪华的宴席之间。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年3月12日 11:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/28/n10179396.md#1" target="_blank">乐舞文学赏析：唐诗．琵琶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/28/n10179396.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/Emperor_Taizong_gives_an_audience_to_the_ambassador_of_Tibet-150x120.jpg" align ="left"></a>长安到吐蕃的行程路途极为荒凉，接连半个月都难以见到行人，路途中难得见到一年四季盛开的花。
我弹奏着琵琶，其声低沉抑郁，难掩心中的伤悲。短促的节奏围绕着公主华美的衣服，清亮的声音充满了翠羽装饰的帷屏。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年3月1日 4:27 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/22/n10163361.md#1" target="_blank">乐舞文学赏析：唐诗?七德舞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/22/n10163361.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/02/1802120548522357-150x120.jpg" align ="left"></a>《七德舞》起源于《秦王破阵乐》，是唐代最著名的一部集歌、舞、乐于一体的大型综合性宫廷乐舞。是基于原唐初军歌《破阵乐》发展而来。贞观七年，唐太宗亲制《破阵乐舞图》，令魏徵、虞世南等改制歌词，正式更名为《七德舞》。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年2月23日 4:01 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/1/30/n10100389.md#1" target="_blank">乐舞文学赏析：唐诗．高句骊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/1/30/n10100389.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/01/1801300955022357-150x120.jpg" align ="left"></a>舞蹈家们头戴着金花装饰的折风帽，骑着白马在台上徘徊漫步。挥舞着宽广的衣袖姿态潇洒优美，就像猛禽海东青般翩翩飞来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年1月31日 8:21 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/1/24/n10083706.md#1" target="_blank">乐舞文学赏析：唐诗?月下独酌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/1/24/n10083706.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605161135062669-150x120.jpg" align ="left"></a>我在花丛之下摆放着一壶美酒，自斟自饮身边没有亲友陪伴。我举起酒杯邀请天上明月共饮，在月光下映着自己身影就这样成了三个人。可惜明月不懂得我独自一人饮酒之乐，而影子也徒然伴随在我的身边。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年1月25日 7:03 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_3.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;4&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_5.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_4.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_4.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1088_4.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid1088_4.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid1088_4.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
